{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間の詳細は予約のお知らせでご確認いただけます。 予約番号はハンファリゾートから発送される4桁の数字です。 この数字からチェックインできます。 予約が確定していない商品は、予約が完了した後、別途の予約番号が発送されます。 予約が不可能な場合はメールにてご案内し、決済した金額は全額返金されます。 特別キャンセル規定に基づき、当日の決済件は23:59:00までキャンセルを要請された場合、全額払い戻しが可能であり、当日の決済件のうちチェックイン日と決済日が同じ場合、午前11時59分までカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。 追加費用のご案内では基準人数を超える場合は人数追加費が発生し、人数追加料金は13歳以上は5,000ウォン、6歳~13歳は3,000ウォンです。 6歳未満は無料です。 寝具の追加料金は1軒当たり10,000ウォンです。 駐車場は無料で、付帯施設は有料化運営されているため、利用時に費用が発生することがあります。 付帯施設の運営状況は変動することがありますので、ハンファのホームページをご確認ください。 入室およびご利用に関する詳細なご案内は、発送された予約番号でお知らせいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約番号は何ですか？",
            "answer": "予約番号はハンファリゾートから発送される4桁の数字です。"
        },
        {
            "question": "予約が確定していない場合、予約番号はどうなりますか？",
            "answer": "予約が確定していない商品は、予約が完了した後、別途の予約番号が発送されます。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合はメールにてご案内し、決済した金額は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの規定はありますか？",
            "answer": "特別キャンセル規定に基づき、当日の決済件は23:59:00までキャンセルを要請された場合、全額払い戻しが可能であり、当日の決済件のうちチェックイン日と決済日が同じ場合、午前11時59分までカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用はありますか？",
            "answer": "人数追加費が発生する場合は、基準人数を超えた場合です。13歳以上は5,000ウォン、6歳〜13歳は3,000ウォンです。6歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1軒当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、付帯施設は有料化運営されていますので、利用時に費用が発生することがあります。付帯施設の運営状況は変動することがありますので、ハンファのホームページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "入室およびご利用に関する詳細なご案内はどのようにして受け取りますか？",
            "answer": "入室およびご利用に関する詳細なご案内は、発送された予約番号でお知らせいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 494
    }
}